如果打熱戰 摺被軍係戰場上究竟可以摺被摺得有幾快？

from twitter